Tony 想放棄，pepper 講左d 咩？佢話："Would you able to rest?"

入左立會嘅人都有自己嘅諗法，係同路人就支持佢地啦。
我知大家都好擔心，但信任佢地吧。